27-29有冇人係台北

27-29快閃台北三日, 想搵人一齊食飯

遊行見

今日到台北 29會去遊行 tg:lomo1234